[136] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(28) 儲齊小卡未?

IONE全體成員合照

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論
至於團愛or油飯唔該去：

油大主唱超"凡"唱功令人聽出耳"油"
(重點係3:57)

鎮Post之寶

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔理嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友拎零分嚇到的時候 佢自己就微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好Dirty

四、咁多鏡頭影住都撩鼻 好唔注重衛生

PD48 時期：

五、公司評價嗰陣話阿櫻吾掂

六、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

七、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 後期淨係識痴住話題性高既nako

八、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

九、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽！

十、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十一、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十二、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十三、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十四、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十五、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無

IONE時期：

十六、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十七、自九月一日起日日都有新面孔

十八、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十九、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

二十、唔知佢想點, hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

二十一、hi醬生日v, 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐, 仲一野撞走禾真, 嗰粒嘢嚇到禾真之外, 佢仲lur咗落啲匙羹到, btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十二、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十三、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十四、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十五、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十六、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

彩演都唔知簽邊

二十七、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
(詳： 6:12)

二十八、偶像運動會當眾撩鼻令人情緒不安

二十九、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早好大聲聽歌嘈住人

三十、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲特登講黎嚇佢

三十一、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十二、食完唔要就掉落個飯盒度，小天使唔小心食佢口水尾

三十三、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

三十四、ARCADE II EP15，著住鞋棟高腳坐，好無儀態，對鞋踩過地下又多菌又污糟

留名

lm

留名，到底油b解散前會有幾多條罪呢

新飯LM

冇野do 推po開始

今日係唔係有Enozi

應該有

啲演卡好難換得出

油b做乜鬼走去聽咩tf boy係咪想奶共

油飯留名

[안방1열 직캠4K] 아이즈원 'Sequence' 풀캠 (IZ*ONE Full Cam)│@SBS Inkigayo_2020.12.13.

油b

留名留名

帶大家姐lm

屌 正嘢

NPLM

認唔到

牙蛙同牙真

聖誕樹留名

禾娜D

[Mwave shop] Unboxing Signed IZ*ONE 'One-reeler / Act IV' Album

夠鐘睇Enozi Cam

#IZONE #아이즈원 청춘의 기록📖✨#PANORAMA ✨컴백 기념 타이틀곡 복습하기😍 [대케가수]

話說未留名添

多謝心心💕收到了！

MK妹又more and more

想問買齊一套娜D小卡大約幾錢同邊度有得買
新飯唔識

好彩唔係奈子咋

剪到咁樣咪幾好囉

點解唔剪MK妹著呢條裙做佢大頭shot

想捏

我鹽真

又呃到捏臉

Google大爆炸

重新上傳

選擇題: 5個娜b vs 5個真真
奈子:...............

中二櫻

咒術迴戰真心唔錯

做咩事呢排個個都脷伸

出twitter冇人講？

見到啲圖link就開心.......唔洗周圍摷 射射先

同站姐掉轉角色

佢會聽唔明你想做咩

好true

live啦

第一眼意為係油b😂

打燈打到咁光

雙金

禾仁

今日有雙金加唔露面既鴨毛

你可以背定tfboys啲歌唱畀佢聽

左手右手一個慢動作

vvs正雙金有taste

已露面

娜D show嗰段片其實係咩嚟
睇唔清楚
隱約見到有對腳?

應該采源隻手 好似講過采源瞓左會冇啦啦舉手

一定係發夢夢到我想攬我

叫佢清唱一分鐘

有雙金係唔同啲，成50萬人睇緊

呀演三個鐘直播有中字啦

佢地啱啱係唔係有討論到Gfriend嗰個究竟屁股係一個定兩個嘅問題

有 冇結論叫停咗

CLS 今日咁多圖嘅

WOW

冇記錯之前光北v 櫻有唱小小

撞咗tim

其實都冇咩點更新過

好大隻 手臂肌肉

已經多左條啦.比人靜雞雞加左落去

我見到 所以話冇咩更新

想奶油b鎖骨

放少咗張添

好cute
成舊桃咁

Minju Angel~

隔住mon都feel到香甜。

權油

權F又著啲貼身衫
我采嘅鎖骨

今日第一冠輕鬆啦

Cody🤦‍♂️
要權爸賣肉

油b正到

白滑到

想大大力奶油b膊頭仔

cls

識野，依家油b日日低胸露膊有排J

油飯實巧興奮

禾真一拳打死人

人間Sequence

CLS 正到

真係似動畫走出嚟咁

不得了

Focus咗去條金色拉鍊到

肉肉真

Sequence 真係CLS㗎

呢個裝真係宇宙級大和解
唔反了

第二張

睇下你地，油b露少少sexy啲就唔反啦

難以相信 呢兩pair高d果個先係妹妹

痴撚線架

膠真真係好撚正，高得黎有肉地

咁12個都有罪，sequence 個個都咁sexy

應該會win?

人間sequence安宥真

1位粗卡

一位粗卡

#Panorama1stWin

一位粗卡😎

一位粗卡
都贏幾多

今日條牛仔褲都正到癲

Nako Live 真係唔錯 比多d part佢啦

過多幾年變咗雪炫BB咁受歡迎

好認真唱live

采源唱唱吓俾人熄mic

真支mic都好似無聲

采源fancam 999k啦
大家勤力啲

MK妹隻手好似下一秒就要揸落真真個肚度咁

啲口罩

個口罩咁攞住仲有咩用油b小員起碼都識摺埋佢

高價收采源個罩

牙奶有咁S咩

演條褲唔識欣賞
奈件衫都係

IZ*ONE, Panorama (아이즈원, Panorama) [THE SHOW 201215]

演條褲遠睇以為係睡褲

係 睡褲嚟

一位粗卡。

眼神凌厲。

今日套衫好靚加埋櫻花個粉紅頭真係一絕

蛙果然鍾意more and more

油b有樣野幾好 次次一位encore都會唱底聲

話哂都大主唱,不過聲就一般

影唔到大家姐，無得色✌️

娜D

下個shot就係Nako成隻手掌放係娜D度

其他2張唔po

嗰次fiesta encore咪就係成程喺度唱
結果到自己個高音就無氣衰咗

第二張好似露底🤦‍♂️

自己笑自己？

無人係完美既.我係賣樣同身材

油b仲識煮飯 幾賢良淑德

點露底啊 佢著孖煙通？

入得廚房出得睡房

但唔洗碗
要呀演捉住佢洗

演先係做老婆既好材料

肯唱底聲幾好，起碼令隊友放膽d唱

做工人一流

其實我都睇左一陣 仲以為我睇左另一張
著褲而且個pose都冇問題喎

17/12 16:00 on air

哇 咩事

拍panorama版嘅收工MV

機場.gif

thank bro

又想色細路女

第一張，阿妹手臂超伸🤦‍♂️
有一邊肌肉強過另一邊🤦‍♂️
要做多啲運動改善返

夠16碎啦

咪色啦

成班性癮狗

喂喂喂！

有情巴都無傾呀吓

難得有一系列我膠真領先
但係下次包得好啲得唔得，過多兩年先好無

鹽真

背影好可愛加配個咁細嘅背囊

全身MLB Korea

一早就飲milkis

我又冇野做 推推po啦

諗起佢同奶食完拉麵想偷走唔洗碗

娜B真係好可愛

零下10度 真係凍死人

：攇爛你左邊，再攇爛你右邊

怕炒車 一直冇po 但好似冇人po

IZ*ONE (아이즈원) - 'Panorama' Dance Practice

又有嘢睇

脷仔

大佬到我停手

采源件入膊衫

蛙腳 CLS

頂 炒車

櫻條腰幼到...

權F(爸)
純E(enthusiastic / energetic)

想問有冇人知邊度有上次純嘅直播中字睇 我等咗好耐

第一張好似舉重選手舉前搽粉

禾娜好正

未有

我女友

詞窮

格甩底

采真係越來越屈機

點頂呀

入膊衫+露腰冇得輸

開po: 所有真真週邊小卡換源仔

想睇油b多啲

油b好似正左

勁野，多左咁多油飯

跳得麻麻

睇下對波仔咪算囉

禾奈子

呢句嘢變咗公廁嚟 唔值得期待

個個都叫佢地講，依家班女都自動波講我愛你既

你主動啲講先囉你幾時見青蛙

我老婆

八仔飯預備接走仁美留名

想加入油飯團?

油b qq

返去同在石洗腳

成日都覺得油b踏地嗰下好大力

今次隻舞個個都好用力,車汪都好大力打心口

歡迎各位巴絲同我一齊愛護柔理

油b世一

眼鏡真

傻咗？到時仁美跟我返屋企喎

豐田仲養住八仔？

我無話俾你接走

我愛油b

話說我今個星期同呢位世界紀錄清同組

改名同佢打招呼

IZ*ONE Yena will appear in a new variety show “Girl High school mystery class” along with other 4 casts. It’s a variety program in which five cast members become members of the mystery class and uncover the truth of a mysterious case taking place at school.

The new variety show will be broadcast in January via TVing channel

正 又有娜b上綜藝

唔係娜B係娜D

今日mcd穩贏，又多個一位

第2張...
YENA !!??

記者對眼真係有問題

又分錯
依家髮型都唔似

用舊圖
都唔知故意定真係咁難認

明顯個編輯係油飯

係咪班女自己痴上去

sports chosun上年用錯相，又用返呢張。

手機條片係嘜

大逃脫個pd

好可愛 好想攬住佢

15s

白衣油b

丁咗未

收圖中嘅采源

人間櫻花 好易認

1:55今次到阿演手多多
2:04大家姐咁都要more and more

呀降d表情越黎越豐富

頭髮都識跳舞

片入面個個look都唔錯
禾都想more and more

大家姐已經係全團最大嗰個(我講年紀)，仲學啲細既玩more and more，仲細咩

件衫

Pre-recordings scheduled for today for 2020 KBS Gayo Daechukje have all been cancelled after a hair shop staff was confirmed positive

Artists who visited the hair shop are now concerned about possible infection

其實本身有冇份 唔係好記得

昨日先錄製

真!?
咁又要驗啦

下班路

呀櫻又要喊

Chaewon瞓瞓下教 突然舉高隻手R痕

咁搞法好鬼危險

根本係kpop群組大爆發，年尾咁多con死都唔肯停

三個日本妹都係著MLB羽絨
果然係友團T fans

笑死

差小小入唔到

今日舞台好多腿睇

白髮權F好正

係邊有講

權F留陰個feel好似young d

Yena動作改咗

係, 睇落似20左右

仁美有得講一位感受

2nd win粗卡 live得幾好

今日穩贏既

真係好鍾意睇佢哋成班做on9野

第三張最左同步動作

又自私睇

波浪頭好正😍

巧多人

唔係話唔比人係門口影相架咩

難怪確診人數上升

可愛的油b

J左

勿色（留返比我色）pls

[MPD직캠] 아이즈원 직캠 4K ‘Panorama’ (IZ*ONE FanCam) | @MCOUNTDOWON_2020.12.17

= =

長腿

LAN

細路女都色

[MPD직캠] 아이즈원 1위 앵콜 직캠 4K 'Panorama' (IZ*ONE FanCam No.1 Encore) | @MCOUNTDOWN_2020.12.17

額頭屬於我嘅

希望下星期佢有覺好訓

Yena

MK妹
要做下美白，一企係仁美同演隔離就睇到MK妹係唔夠白

我同佢出得街多曬得太多太陽了🌞

娜D同大家姐都白過MK妹

娜b今日encore都幫手唱咗好多

首歌live 都幾難唱咁高音

但係班囡囡都無步友團後塵

佢地有聲樂訓練，都唔會去到太難聽既

Errr 其實蛙純無唱到 高音位油無唱

純有唱喎

201217 MCOUNTDOWN上班路 FANCAM

201215 THE SHOW 下班路 FANCAM

孩子們出色了，贏到bts

推推Po

長大了

琴日

口罩同件衫好似連住咗

音中有staff中左武肺 tmr音中取消

係咪會提早收爐

仲有邊d音放未停

原本po咗話取消但又del咗

超級加細碼裝 係佢先著到

呢個v睇光北成功收復大家姐，笑死我

邊度細

窄到
明明已經好瘦 都緊到條腰有肉仔突出嚟

被人用腳夾手前一刻

😅

彩元條腰應該係頭3名幼

[항공캠4K] 아이즈원 'Panorama' (IZ*ONE Sky Cam)│@SBS Inkigayo_2020.12.13.

今次步法大家都好行左，阿純唔駛飛撲

最幼3個感覺上係采 圓 hii

最粗係膠真，又名大隻真

櫻都係極幼

肌肉型真真 有少少肉先好攬嘅

其實班女瘦過pd48無得瞓個期好多

我日日攬

其實有啲打歌衫係童裝
件衫細都咁真係得彩元，12妹同Hi著到

我覺得係全部人瘦過以前 除咗演
不過演純粹係塊面腫過以前
可能因為冇得瞓又或者瞓咗都瞓得唔好

好耐冇講過
LAN !!!

仲有個日日食好野既MK妹

呢副body點忍呀

件褸同個人差唔多長

feel到佢行路好辛苦

一件長褸全身暖哂真係好少見人著長褸可以包哂全身

無耳屎

講定先。第3個1位粗卡

真真個肚仔好好攬

少少肉都ok啦，依家凍冰冰攬住都幾舒服

利申：日日攬住訓

MAMA Behind

油b今次cb 個look咁正，唔好針對佢啦

L A N
返去攬你油b啦

既然咁正就唔好post
收埋自私J

我應承左油b要感化你哋，將呢到變番izone 12-1=0討論區

聽日係咪睇唔到珉周天使公佈IZ*ONE 贏世界彈攞一位

睇到好想幫蛙著返好件衫

居然想幫女人著衫

哇 厚肉

油b今次cb 笑嗰陣好姣 好有女人味

佢出面件白色衫卡喺個胸上面唔上唔落咁

話說今次咁多人著露腰衫可以比較到邊個條腰最幼

禾恩妃

成隻企鵝咁

識野扮cute唔適合我油b，今次呢種style先岩佢

見到恩妃搖吓搖吓 都想幫加件衫

呢啲情況通常都係集中睇權

6:30 歌謠祭

你地班肉體飯

呢到全部都係

佢肚仔少少肉暖暖地都幾好摸真係

攞嚟暖手

我無J都屌晒你班內體飯

非公開account

1st look拍攝

奈有長腿

奈體飯?

好想搓佢個肚腩仔

No非肉體飯

娜b比人more

如果有直拍就好了

又多個肉體飯上水

塊面發光

12月24日 22:00から放送

我老婆唱我老婆既歌

唔知點解有時覺得玟周塊面有d奇怪
顎骨太闊？面闊？

아이즈원 (IZONE), 축제에 참석한 요정들(2020KBS가요대축제)#NewsenTV 201218_재출근

宥娜高過英妹🥶

比人話唔著襪

暖過暖蛋

條腰幼到

牛油is true

後面油B心機跌膊?

白滑小膊頭

白色短裙仔好正

冇人講嘅，班女啱啱行完紅地氈

油B膊頭再同大家say hi

yuna對鞋
btw算唔算公開處刑台妹

估唔到友團出場唱公認最唔受歡迎個首

油b膊頭老是常出現

娜D套衫好有印度風情

舞台Live

係咪掉轉口罩戴
鐵線要向外

無錯wor

咁多人嘅

我都想講
後面成20個back up dancers唔知做咩

後面駛唔駛咁多人

覺得佢地作用唔大

係咪第一次有女dancer，一黎就黎咁多

鏡頭連12個人都影唔哂 仲加backup dancer

好似係 但冇咩作用

淨係好眼花
成員少嗰啲團就可能有用姐
本身都有12個人仲要咁多人嚟做咩

做背景
一開始 "開花" close up咗櫻
都睇唔到d Dancer跳咩

今次終於係開頭跳先，可以去做其他嘢了

d dancers開頭左右搖擺後走左,之後副歌又走出來

我初初以為淨係開頭

錢唔係咁樣洗的

話咁快就睇完

好心同班dancer著唔同色既衫啦

LED背景太花 所以整d"實景"出嚟

啲運鏡

搞咩無啦啦曬馬

咁多隊

D Dancer 除左增加中招風險仲有咩用,最先出黎un兩下就跳完

今次元瑛高返Yuna小小

原來肥舒咁矮

又唔係有咩特別隊型 咁多人仲難focus落班女

啲細既越來越

chae sis

彩姊妹

Kbs完成左大多數人架心願

姐妹丼

如果同公司演兩姊妹真係幾多野撈，好似jessica同krystal咁

Special Stage: ChaeYeon&Chae Ryeong - Criminal(Original:TAEMIN)[2020 KBS Song Festival / 2020.12.18]

又收埋自私睇

咁都炒

係咪仲有大家姐合作舞台

我又頂唔緊啦

Don’t Stop,Make it pop, DJ blow my speakers up

有聲 呢位清應該年紀唔細

識野睇左幾百次

MK妹紅唇係無得輸

大家姐有嘢玩

耳仔發炎

西卡不了

無丁恩妃

個尺度會唔會大咗

痴線咩

年尾賣大包

好柔軟

呢下Shot特登影去佢到

18+

Interview with 2B2U & 9800 [2020 KBS Song Festival / 2020.12.18]

今年非常滿意

Special Stage: 2B2U - BOSS(Original: NCT U) [2020 KBS Song Festival / 2020.12.18]

權係想大家欣賞佢既表演，唔係睇波呀

用身體黎表演

你地反應咁大

肉體飯係咁，一露少少就癲左咁

恩妃s

啱啱暈咗
宜家醒返...
要睇返幾十次先得

唔會喎

BBQ

CLS CLS CLS
重要野要講3次

今年特別個別大合唱

有GIF...
唔益你地

收工了

求下你..

睇返班女伴舞d樣都有返咁上下，好似真係揀過咁，唔知係咪某公司d練習生當實習

Vlive

邊個恩妃無丁。
短銀既短髮轉咗去兩個短恩妃。

今晚2位主角

仲有真真把聲
太夜唔出得樣

明天又突然有假放可以玩夜d

光北而家應該係櫻間房打緊lol

權F又打電話畀采源

IZONE Chaewon

室友s聲音演出

睇完兩首主副歌練舞片
櫻真係進步快
但變化最大一定係純...
竟然有生之年睇到佢跳舞有返d力

笑左

經過左2年4個月,終於由Woollim kimchaewon變左Izone kimchaewon,今日已經係Izone chaewon啦

好快就變chaewon

IZ*ONE 都出首聖誕歌啦

之後入新團又要改名

Condom

woollim仲未有消息開新團,睇黎真係rocket punch chaewon

唔攬公仔都唔記得大家姐其實都仲係好少女

solo吧

演好似好攰咁,仲繼續開live

變返wollim chaewon

唔改名啦。改得一個，咪要改埋其他嗰十個，咪咁麻煩啦。

一日係izone 一世都係izone

仲係到ff唔會入團

秒炒~

進取的油膩B再又再再再再發功

見到油B咁俾心機，急不及待要些牙

第二張真源油純黑口黑面既

怕炒車? 冇人po嘅

初試性感

拳拳到肉

終於有得睇中字

真係好中意佢地嘈吱巴閉

Eunbi之前live有講過話解散咗都唔會再轉

公仔係已備不時之需

之前去旅行個綜幾時出

睇多次幾個collab 舞台，大家姐真係完勝細細妹。
奶無論表演同接受訪問真係有排學。

WoW

unnie jinjja nice body

好似家姐跳得好d

原來柔理寶寶又多咗一條罪

仲有條罪係 #245

幾時有呀權直拍睇

今晚CDTV有IZONE

校服奶尋日IG炒到過百蚊張
btw, 頭先旺角C出口塞滿晒Wizone職員趕極都趕唔走

蛙🐸

岩先真係勁多人換卡

個人直拍呢

今日收到2set碟,但得1set卡，因為2set卡9成都相同🥲

CLS買2set先得1張采源嚇到我下次唔敢買2set

我要光北呀😩又有排換，好討厭用ig搵野同聯絡

我拆左30隻得一張車汪

我好多牙姜

有啲咁嘅事🤔

睇唔到

當係TMI睇下算

不懂就問～
其實我day1就訂碟，o個時間舖唔係計左入磅架咩？但點解又比張咁架野我要自己掃巴曲計入磅？咁其實佢係點解？

V live

終於換位企

亂七八糟的v

Hii今日個頭好靚

奈油已經不可分開

油B同MK妹有自己既世界

采權蛙

但係贏唔到純

娜b屈人屈得多 依家自作自受

咁快完左,半個鐘都無

cb活動結束了

撞正韓國爆得咁勁 下次就最後一次cb

下星期仲有無音放/年尾活動？

MK妹人生嬴家,左手油B右手車汪

得返頒獎禮

如果4月cb 仲有冇舞台，可能個個都已經返回自己公司了

如果再控制唔到疫情就乜都唔洗唸

呢幾個月應該開始返自己公司準備解散後既活動

之前係IG見有人影到真真同英妹番starship

都差不多了，然後ready 4月解散專～

齊齊失業

但我覺得尼個時勢出道，應該講求公司創新，將好多嘢轉做online，咁就可以食住個勢保持熱度

娜b可能好少少既，起碼有團出左道現成嘅係到，不過樂華又成日做埋啲柒野

係佢最穩陣。
最唔敢諗係WM

我仲諗住佢有第五輪fs 諗住抽

咪又係開新團拖飛機

唔敢諗大家姐去邊

可以去邊

最後一張

入團又好，solo 又好，都係留喺woollim。

你擔心Urban Work好過
以前好似有傳財困。

如果有間公司可以等佢地約滿一個一個簽返哂就好了

好奇權F vlive嗰陣係劇透緊啲咩

七年之後你仲記得再講

7年之後d飯都走得7788

七年後我諗大家姐已經嫁咗人

櫻奈 are watching you

IOI 重覆上演，間間都以為自己artist 可以拖到航空母艦

啲公司見到請夏咁成功解散之後全部solo

肥hi真係好狗，話輸左既攞真真織既頸巾

歐洲

淨係采源去火箭拳我已經覺得麻麻地
武林train人一流但寫歌九流

應該話揀歌9流

推到先得邊有咁多資源

solo算啦
咪入團

采源今個月品牌排行排11
仲高過牙奶
解散後仲唔畀佢solo

奈:呢，嗰幾個慾睇飯係嗰度同嗰度

solo真係咁易咩

推蛙做演員、模特兒，本少利大，應該有得做。

講下啫
唔通真係笑住咁睇佢入火箭拳咩

你笑定都得

俾愚台班鳩勁登下登下就咁 幾好

呢啲野轉眼就無左啦，以前somi個勢夠勁啦jyp出身，cj當親生女咁養，依家影都無

限定團好似一場夢，醒咗乜都帶唔走

somi係自己又hea又冇心先唔得姐

你可以笑到甩鉸，woolim開左一團紅唔起，唔通再開一團比車汪carry博下紅唔紅咩

somi起碼又玩得又靚，mk妹目無表情都有人捧有人撐，真係睇公司點宣傳比咩性格定位比佢

冇心既就唔會走

有情度妍somi入錯公司

咪係因為喺jyp冇心 然後一直唔俾佢出道咪走
走完有得出道 又係hea跳 唔係冇心係乜

雖然已經係第3高，但165做model有難度

Somi自己揀

人歌一位粗卡

冇stage睇
1位粗卡

無stage都有onair 分既

On air分唔係上星期㗎咩

係喎

[choreography practice] IZ*ONE 채연 & ITZY 채령 -‘Rain on me’
終於放埋上youtube

打到咁不如唔好打碼

大家姐，恩妃

條link瓜左

光北又用pm黎引誘我了

真真真係正

今日好靜
想油B了

唔好夜媽媽PO油B出黎引人J啦

想問下izone之前拍嗰套綜藝係咪未播？？

eating trip3?

未播

謝謝巴打

唔係講high fashion，係啲休閒服飾，或者hii代言嗰種。

挨鬆解散之後油b可以做乜

你擔心cj?

cj會唔會放返佢落f9

唔會

唔會見到油solo

五代最強主唱
唔solo浪費曬

係休閒服飾model嘅話都好...至少有得睇吓

如果唔做model/演員應該無機會見了

唔敢想像無得見Minju嘅日子

佢哋份約真係無機會延期?

公司一定唔會延

番去拖飛機啦要

牛油cp派糖

今次主打歌詞似乎都暗示晒唔會延期咁

痛哭

1000